====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais je n ' aurais pas abordé ce défi sans un point de vue préalable ,  l ' idée d ' une inversion du regard qui consistait à regarder la ville-centre depuis l ' extérieur , pour abolir l ' idée d ' extension par cercles radioconcentriques et jeter les bases d ' une ville-territoire organisant de nouveaux liens entre les communes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

